黃大仙MTR防暴入站捉咗2個

推

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

O my god